BNO 平權對英國有咩利益 ?

我真係諗唔到點解佢要咁做，仲要而家肺炎後元氣大傷
自己好果時都唔提，而家咁環境黎平權 ?

每樣野背後一定有動機，所有動機原機都係利益

有巴打話呢個用黎將港人轉用英國人，中共迫害就有得出手做野

英國要出手，其實佢只要宣佈中國違返一國兩制，要收番或者戒入香港事務，連美國都做樣落黎寫report預備制裁，佢英國做過乜野?

我睇唔到任何動機英國要做呢個決定

其實係責任嚟，一直都要做，佢而家只係做返應做嘅事
要搵原因嘅，一年嚟逼到中共攬炒到癡晒線，去到一個程度佢已經無得扮睇唔到

責任係用黎做戲比人睇
都真係take action就係利益先行
咁大班人放入黎，對英國本土有幾大影響係預計唔到

1. 有野同中國deal 緊想用香港施壓

2. 美國幫口，英國想同美國改善關係所以搞平權

3. 英國想吸納大量香港人材發展，特別係倫敦金融業，補足脫歐可能會失去既歐盟人材

利伸全部鳩估冇任何實證支持，純粹拋磚引玉

英國對中國開戰用
美國再幫拖

開戰理由：
數百萬英國人係香港被中共逼害

實際係英國出豉油
美國出雞

有冇第二句呀五毛？

對自己國民原來要講利益

1. 填補脫歐後人力資源不足
2.人道立場
3.幫助美國抗衡中國

呢個係英國嘅歷史責任嚟

勞動力 錢

有啲人諗嘢永遠只有利益，以為自己睇通全世界

民主國家緊係睇自己國家選民既利益啦
你是咪忽撚左呀

我係話利益唔係所有嘅consideration呀天才

為正義 自由 民主？

一個國家，尤其係已發展國家，係要兼顧好多方面，國民利益只係其中之一
就好似經營一間企業咁，除咗賺錢都要兼顧其他目標同責任

咁引專才得啦， 洗咩吸哂所有bno

國咩民
有親就唔會比番香港中國啦

有啲value係無形/長遠計，例如形像，國際間嘅牙力，何况上面已經list咗一堆'利益'俾你睇

好處
1. 相對廉價勞動力
2. 投資資金
3. 抽走香港人材，其實鞏固返倫敦世界金融中心嘅地位+打擊中共

壞處
1. 人數增加，對社會資源造成壓力。呢點視乎最後有幾多人攞到居英權。我傾向香港人即使到埗後have no recourse to social security fund
2. 香港人cluster起嚟，唔肯融入嘅話，又係另一個問題。到時滿地中文招牌又唔討好。我傾向英國要設立審查制度，將啲唔肯融入嘅死藍絲彈返開

而家英國狂起樓，谷gdp
武肺之後，啲愛國小粉紅返哂去中國捐軀
而香港有bno嗰喳人，有一定經濟基礎，絶對可幫到英國補血

我地可以去廉價洗碗

人才，令到香港出現真空期

拉

Exac7ly

一定唔會直入bc

俾你過嚟做野，無public fund但覆交裞
留到五年再考試審查

好處係唔駛出手阻止中共

英國仲窮過香港，再加埋美國開始做嘢

果堆野都係「利益」黎
你要反証Utilitarianism係咪舉例子有民主國家違反大多數國民利益都要做？

好呀，我唔介意

國民就唔會到而家仲係bno 啦

你睇唔到係你on9

cheap labor

好簡單
想要錢

香港人會帶到大量財富過去

淨係專才誘因唔夠大

英國咩前景呀 我係專才就大把地方選擇揀

而且bno條人數又唔係大

bno起碼大部分身邊朋友 家人 都有份

大家商量易話圍好多

如果你將自由民主正義呢啲value都計落利益，咁仲有咩唔係utilitarianism?
功利主義其實就係講緊一啲實質嘅利益相對於一啲深遠嘅value, 你不如問良知有冇利益？
講番bj呢個case, 你都可以話佢某程度上違反國民利益嚟俾bno轉bc(例如無啦啦多咗咁多亞裔，啲人未必鐘意，又可能短期內增加國家負擔)

專材本身有，如果淨靠而家既制度補充未必夠喺歐盟嗰邊流失既多。同埋佢或者想要多啲唔同既人去發展武肺後既經濟

依家香港人咩環境呀
仲學人揀， 天堂有路你走， 走都走唔切啦
有得揀， 你走左啦， 仲洗咩等bno平權

覺得日落國咁做反而係逃避責任
佢嘅責任源自中英聯合聲明，到依家咁佢係應該指出因為中國破壞中英聯合聲明，而要收返香港/搞返好香港，佢個責任應該係咁付

認真，過到去佢唔會幫到你啲咩，可能食同住都比住你先，但之後呢？咁多人一齊走過去，某程度係同當地人爭飯食，到時大家都變咗入侵者

可預見嘅係會將難民放係同一個地方先，而果到係未成功開荒前，只係難民營
而且你過到去可以做咩？返咩工？咪當地人唔做嘅工囉

咁當然有家人朋友一早係果邊就唔同啦

97前一代，有層樓都千萬身家，走得好多專業人士但未走到好有錢果批，對英國做成負擔機會微

死左咁多人，補充返啲有學識又有錢又識洗廁所人種幾好吖

西方國家都玩剝削同工唔同酬？

最好英文
IELTS 7+

學歷
Bachelor degree or above

先俾入藉

香港人比較有錢，歐洲每年都吸好多0生產力難民，相對我們，我們有絕對優勢

唔直入就唔算係平權啦，但係我支持佢係有啲難度會好啲。

酸到

傾向支持 IELTS 7.0 + Bachelor Degree 先俾入藉

有幾多財富，有錢ge真係要靠BNO平權先走倒?

都好嘅，至少一堆廢老唔可以過去。
其實要去英國生存，同喺加拿大或者美國好唔同，英國嗰種白人主義好強，本身你唔係啲英國腔已經難融入，如果英文差嘅話真係好難搞。

不過我睇死英國係睇錢，包裝得好好睇有少少學歷要求，但係戶口要幾多錢先得，名義上就係話要你保障到自己生活囉。

要投資移民嘅話係要好撚柒多錢先得，咁有啲人有少少錢幾百萬係做唔到投資移民㗎嘛，但對比佢平時接收嗰啲難民已經好有錢。

吸好多香港專業人士人才
百利而無一害

脫歐之後，英國其實係須要各類形人員補充（基本係從上至不），至可以保持經濟增長，同時港人普遍有資產，拉上補下，就算各階層都收，都唔會令社會有負擔，而 中英聯合聲明，佢洗脫唔到所謂道義責任

但係英國政府，特別Tory 班撚樣，係真係只睇利益

就算真係派個居英權俾你…過到英國有幾多人溶入到社會…有幾多人生活到……

Bno 擁有人大多係回歸前，確保質素

平到權當然係好事，但感覺係到開緊空頭支票。名義上叫做下野。

真係有人諗愛同責任

點會無？
有ceiling, 爭取到d 咩，睇你識唔識搞工會囉

係呀 愛同責任

佢有撚同你講吸晒咩

中英聯合聲明比人改到咁都唔出聲既
英國仲點同人簽合約？

另外，等班BNO 持有人發下夢，冷靜下先啦
個個話走又真係咁易咩

揸得BNO 大部份係35歲up
真係有錢既一早有哂英美加澳身份啦
無錢既呢班可能係所謂中層人仕
係香港揾到d 錢但又唔係多
敢唔敢放棄香港揾既錢去英國重新開始？

無論如何呢樣嘢都係英國嘅責任，佢哋欠香港人嘅，所以佢要比返，啲人去唔去係另外一回事。

唔好太大期望，太大期望就只會失望

係英國人眼中香港人同每日150個單程證既大陸人冇分別，真係唔覺得有幾多英國人會支持，你地有本土意識人地冇咩

香港而家咁樣啲人嚇到咁，點會唔敢走。

某程度上來講

土生土長香港人平均質素一定好過班歐洲難民

至少唔會偷呃拐騙 又唔做嘢 淨係想攞政府錢

少數極端例子就無話可說

夠你條柒頭廢？

出面唔知咩報道話對英國經濟好

啱啱出世咩唔好講啲咁天真說話

咁呢度d人唔洗FF咁多啦

得一個原因 美國改咗對華政策 英國一定要歸隊

睇錯倫敦金要人材

鬼佬邊有香港人咁勤力 如果有香港人 佢生產力應該增加唔小 仲有香港人有一定資金帶去英國 唔似其他難民淨係帶套爛衫去 唔駛食咁多英國綜援

Wrong身邊好多專業人士愛國藍絲手持bno
Bno人士肯定係藍多黃少

無利益點會做？
但可以有個好聽嘅名目
又可以收埋當年專登唔比香港人居英權的衰格野

你試下比武肺搞到就死，冇事之後會唔會憎到共產黨仆街，想大大力報復

其實真係只有利益 乜乜歷史責任都係必要時既包裝
如果係咁有責任心就唔會香港人冇保障都賣左香港比支拿
所以我地要英國 美國 等等出手 就一定要諗諗有咩利益比到佢地 仲要大到佢地會真係考慮出手

其實都唔係身邊啲藍絲bno都幾有錢
畢竟呢個年紀都買晒樓 仔女都大埋
佢地之前唔走係信港府 信中共 唔係冇錢

Brexit 唔夠人 尤其草根

ps 英國撚

我覺得而家會因為BNO去英國嘅人全部都係生力軍
九七前講緊係23歲以上嘅人

1）呢啲人大部分都有工作能力
2）識講英文 （我覺得唔識講英文應該唔會去）

雖然同專才移民嘅整體質素一定冇得比 但係你唔可以話呢班揸BNO嘅人一定係負資產

同意，開cheque 唔洗兌，花生住先

我意思係有學歷篩選係可以減少一堆廢老。
佢高學識英文好但係藍你根本就阻止唔到

走得去英國, 就有一定能力 (BNO 平權 =/= 政治難民)

呢批人係 40+ 唔會對英國有任何影響 (文化, 宗教, 政治) 相反將財富轉移.
同他日同中國再次貿易呢批人就係買辦.

好多人講到香港人過去會點抗拒溶入, 人地英國有晒經驗多元文化. 未計大陸人點赤化, 洗鳩你教老豆屌閪咩.

你第一個假設已經錯左
只有中共先係任何動機只有利益
民主國家係講權利同義務
真係要拗咩利益既 你咪當係要爭取人民既票同支持

好似個班 藍既專科醫生咁
事實上你吹佢唔漲
不過通常呢班人個食相無咁核突既
佢地都知藍 = 柒，低調處理

醫生嗰啲去邊都得啦，冇計嫁喎人哋讀得書多。
至少見唔到嗰班又窮又蠢又低質素嘅藍絲

大把共諜順勢過嚟

對國民嘅責任唔係話可以拋棄就拋棄，你估係支共咩

拎國際道德，又可吸資金人材，佢脫勾無左歐洲人材，而且97前既年紀上應該都有一定學歷資產，品德守法比英國已易管理

Utilitarianism已經俾John Rawls擊潰

所以要BNO都有一個好處，至少共諜嘅範圍細咗好多，同埋而家嗰啲情報科勁左好多嘅。唔同當年六四之後台灣收左一班中國學生難民，入邊有好多都共產黨成員。

洗廁所好過被自殺啦係咪呀？
宜家俾BC你逼你放棄香港咩？
你鍾意可以留香港嫁
講到香港對大學生待遇好好咁
三大fg14k

其實而家有bno既人都係已經開始中年 有一定經濟基礎
黎緊小粉紅係英國投資應該會受限
bno人士其實可以帶比英國唔小資金

光榮撤退

要美國出聲其實已經好羞家

咁又係呀，每個家庭過去開戶回，買間屋，買架車，每日消費衣食住行，連埋要交既稅，真係對英國本土好大影響架！突然間多左咁大筆錢！

英文/知識無返基本水平，基本上連BNO 都續唔到
同埋肯走 既其實對自己語文能力/工作能力有信心
否則好多都選擇留香港做順民

中國人眼中只有錢佢地覺得任何事有利益先做

Right a historic wrong

好多地區投資移民要800萬以上，
押左落去要生活唔易，
但如果BNO 冇呢個要求，
如果去嘅家庭賣香港樓去，
每個家庭應該最少都拎一兩百萬去，
要租屋買車全部都係推動經濟

主權移交/淪陷前

解決歷史問題
提供生產力
提供資金

你諗下97年最後一批bno都已經接受埋高等教育啦 依加仲唔係平權時候 咁幾時係?

依D過常都係一大堆藍絲黎你

藍絲點會識英文？

係真
大學舊同學,個個已經專業人士
藍多黃少,自稱中立嘅多過黃

加多個條件
放棄中國國藉

道義

大把公司高層係藍絲黎
點會唔識英文

如果係果種級別ge會更加似係中產專業人士，姐係偏向吸納人材

唔識英文嗰啲人哋都唔會比去啦

無所謂咖對佢地
你估佢地真心愛國咩
都係為利益咖喳
無利益仲留起到咩

起碼BNO係港英派既，唔似火車頭可以亂9咁來（孟晚舟）
97後又肯續BNO既，多少都對共產黨不信任
Even 藍個班，心裏面都係戀殖
只要有案例，中國間諜既英國國籍取消
保證個個都聽聽話話

放心啦果一種有學識嘅藍絲，去到唔敢認自己支持共產黨，佢哋呢啲人最鍾意去到外國扮鬼佬。

大撚把支那人起英國唔識英文

咁得啦，放棄左中國國藉就得
冇左中國藉，自動喪失回鄉證資格

你拎本bno想同人bc條件睇齊？

個班柒頭應該9秒9放棄中國國籍
陳茂波個堆落咗任應該即刻走

你睇下加拿大就知依家D藍絲支那人起果邊有幾大影響力

用同一條公式起英國到一樣有效

小朋友思維

要放棄中國籍先最好
唔係去響香港/大陸被捉
又“首先你係中國人”

一間公司高層多定散仔多，你諗清楚先答啦，況且呢啲藍絲係靠食正上一水移民潮上位嘅，送本美國護照俾佢都唔撚會走㗎啦

有責任既90年代已經比左bc

最好分三階段
1）Bachelor Degree + IELTS 7 + 冇失業 + 有100萬 及 月入20000 + 必須放棄中國國藉
2）Bachelor Degree + IELTS 7 + 冇失業 + 有100萬 或 月入20000 + 必須放棄中國國藉
3）Bachelor Degree + IELTS 6.5 + 冇失業 + 必須放棄中國國藉

如果證明對英國好

最後IELTS 6.5 + 必須放棄中國國藉

睇到好尷尬
如果係咁，全球一早制裁左支那啦.......

佢做咗你先講啦利益 人地提出係責任 亦可以係一個策略 況且出聲同落實係兩回事

點解大家會變左傾專才佢想吸引專才補脫歐流失只需要放寬少少專才移民，全世界大把人去，仲可以自己控制質素，洗乜收BNO
其次係無人會預期31.5萬人會大部分專才掛？一半係大學畢業都偷笑，講緊廿幾年前申請落，可能有一堆退左休/接近添...
吸資金仲搞笑，有錢到要英國吸既就唔係揸緊BNO啦而且多左班人，對城市負責大左，醫療交通住屋基建呢啲洗既錢仲多

所以我諗真係純粹左膠既責任感，英國政府接收完少左個話題比人屌，到時同香港關係又少啲

係窮呀屌你個閪

其實收咁大批人，人地國民洗唔洗公投 ?

除咗約85-97出世外
有bno又有Bachelor Degree嘅有幾多
講緊上一輩有大學讀嘅大部分都係有錢人
呢班人本身都有能力自己移民
咁你平到權只幫到好少量人過到去入籍
咁中年黃絲點算？97後黃絲又無咗機會靠上一輩平權入籍

過到走去交足稅唔係白食白住㗎啵
你估啲稅好似香港咁低

其實英國要幫一早幫左，英國現在都一身蟻。人地俾BC都俾左現在係英國打緊工嘅揸歐盟嘅人先。

仲有如果政府係會做，都唔會俾傳媒報道啦。

利申:係英國政治界工作

問題係而家既低質藍絲全部都係97前既人
反而最高質既手足係97後先出世

啱

咁已經filter 走一班廢老藍絲

每人要錄一段光復香港時代革命既片, upload去指定網站/youtube先批

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

1. 依家 Brexit 之後唔夠人手做野...其實需要各方面的人去做
2. Brexit 之後 Tories 應承左新做 UK Bills of Rights 入面要跟到 ECHR 同 UDHR 的要求而英國國籍法 (Esp BNO 的差別待遇) 違反左依個要求
3. 一向跟美國路線的英國係最有資格介入香港問題...而依樣野係同英美同盟同埋美國利益有關

我都申請緊bno...過我諗呢啲去到都係做低技術人士先咁講姐

英國做藍領
薪酬待遇應該比香港好D
如果你香港唔係專業人士
去英國會好過留香港（if有人請）

以前留低嘅問題啫
本身都唔想提
但中共搞到咁高調就算唔實際做都要鳩up兩句扮有做野

其實唔好咁天真諗果d 咩責任
如果英國真係有責任心當年點會咁對香港人
根本所有人都講利益 中共 美國 美國 全部都係講利益 所以要bno 平權我覺得機會係好低好低
反而你話放寬個移民條件 比d 有錢有知識既人去英國就會有d 機會

英國留得bno係度，就知冇公投就撤離香港係唔啱數，總有一日要還
而英國人經歷過歐盟，同英國冇任何關係嘅都可以讀書做嘢定居，脫歐後，護照由歐盟紅轉返英國傳統深藍，就係想搵返啲昔日英帝國嘅榮譽感，之前東歐人又隨時入得嚟，同英國無關係嘅澳門葡萄牙人又嚟得，但英國護照就唔入得，佢地會覺得有問題，榮譽呢味嘢係華人文化唔值錢，但就係佢地文化嘅一部份

加上比中國戰狼玩得多，認清終於要歸邊，同美國搞好trade deal好過

只要係平權方法度設計得好，真正嚟嘅人數有限，付出嘅只係領事保護個part,但以後就可以係東亞有返啲影響力，拍住美國係度分一杯羹

以上全部鳩up

啱，香港就話要人才啫，倫敦本來已經大把人材
需要中低技術嘅勞動力去補充脫歐後嘅缺口

如果唔計有份抗爭搞到坐監或者心理壓力大要離開香港嘅手足
有幾多個去英國嘅bno holder有心喺香港抗爭？

咪玩啦你成年抗爭嘅目的係移民去英國？
根本臨尾會走嘅人都唔係有份抗爭嘅人

😅😅真係有人相信責任同愛與和平

佢唔咁做整唔到 UK Bills of Rights 完全取代 ECHR...
當年佢無 ratify ECHR Protocol 4 已經係扮哂野

唔係責任感，係佢哋無得唔做嘅責任
所以你見到推BNO出力較多嘅都係Conservatives同埋Liberal democrats, 而唔係Labours

睇左好多回覆，各位係聰明仔值得參考

不過「責任」「大愛」，我前設就係利益先行，我唔信愛同責任，不在此討論

但都未係好解決到問題

從利益角度，巴打回應的猜測，其實我都係回歸原點

1.呢種「利益」佢地有更多更容易的方法去做，唔需要用BNO平權去攞番黎
2.真係為呢種利益，一早就做，唔使等今日，但見佢平時呢聲都唔敢出

3.為左膠票，其實好危險，左膠口講大愛，但諗到你係中國人同埋入黎搶飯食，身體就好誠實。你睇美國就知，口講大愛話trump垃圾，但一句美國最大唔比中國恰，就係中晒班人內心思想，尤其白人。

Bno係國民，不過係二等姐